琴日唔小心當眾搞到個毒撚同事自爆住公屋

咁我住開個區就有私樓有居屋有公屋
我地就一大班同事一齊走(有三四個女同事)啦
之後點知個個都坐同一條MTR線
我見有個毒撚同事同我同區
加上睇佢個樣都係公屋仔黎
就問佢 你住邊個屋苑呀?
點知佢就面都紅埋咁話
ER...ER...XX邨呀 (公屋)
我留意到幾個女同事個樣都變成好不屑咁
唔小心搞到佢係成班同事面前自爆...
好似好衰咁...係咪應該同佢道歉

系..

樓主屌你老母

原來你地d AA 咁樣出 post 搏單
咁就想同人洗腦接火棒?!
錢唔係咁搵架

仲要打工既住豪宅都冇用啦

咁似講緊我咁

呢啲唔講住啦 仲要撘車
除非你話鐘意撘車囉。

做人低調啲好。有錢都唔話比人知啦 。
香港仲要咁多拜金女,平時都講自己往公屋。